TRUMP: 冇人估到原來醫療可以咁複雜嫁!

1) 醫保好複雜
2) 要減稅好容易但要搞掂醫療先，因為要知醫療要洗幾多錢
3) Obamacare has failed (too expensive)